準備攞部IPhone去整嘅巴絲小撚心！！！！！

我屌你老母！
深水埗深之都 冰藍手機 賤格大黑店！！！
攞部IPhone 7去整
開始一口價800叫我放低去整
點知過左一個鐘之後打黎坐地起我價要加多成五舊水！
我屌嗰時已經好嬲 另一方面又諗住買過部算
即刻同佢講唔撚再整！
屌你老母攞去俾另一間一睇！
嗰兩條仆街攞撚走哂部機入面啲鐵蓋！
重要持住我個液晶開唔到特撚登攞撚走舊flash同整壞我塊底版搞到成部機變廢鐵！
我屌一個月前先喺蘋果換撚左呢部新機！
嬲撚到爆炸！有無清可以話我知我有無野可以做到！！！！

深之都係著名既黑店集中營

CHING HO BALL!

就係有你呢d智障想慳小小錢佢地先生存到依加

唔係想慳錢，係個情況蘋果唔肯整，又心急先攞出去，無諗到咁仆街

屌賺唔到錢姐唔洗做到咁仆街呀嘛

我相信你加多五舊佢照樣換晒你啲零件

我代表深之都商戶多謝你
如果香港冇左你呢D戇鳩都唔知點生存

屌但係佢加陣係整撚壞我部機搞到所有野無哂！我寧佢換起啲電件！

我認攞出去整係尻
但做生意都唔洗做到咁仆街掛！

班仆街都係專做戇鳩生意

點解可以咁撚仆街架

Apple 報幾錢整啊
從來唔會拎機去比非原廠整

價錢都無報，直接叫我買新機

仲要問點解 唔呃戇鳩仲可以呃邊個
因為有你地所以咪生存到 如果唔係晨早收曬皮啦

壞咩 apple 有錢竟然唔賺

帶多幾個人落去嘈，網上瘋狂幫佢宣傳，屌下出啖氣都好

liquid damage
佢唔係拒絕我，叫我平價換番同型號新機姐
即刻間接拒絕

屌我斯文人實唔夠條仆街嘈
唱97佢！

即係*

屌 好撚現實

傻仔先放低機走

整ip7要800其實諗都唔駛諗買過部好過啦
仲要唔係睇住佢整係極大嘅風險

唉 諗住都幾大工程無幾個鐘都搞唔掂 無諗過咁就仆左街

果頭啲店真係出名黑
點講好，姐係你去得幫襯果度就預咗俾人呃

有巴打成日推post都有人中招

因為我個情況唔喺佢包嘅範圍內

其實係咪無地方係唔會俾人呃

係我唔忍
武力解決

屌我都想

入水就係咁架啦，邊有得拗
人地唔整係因為要全部零件換，咪姐係換過部新機
你攞去第二度整就一定金精火眼睇住佢整
換走左咩，條屍要攞返
唔比睇住整，唔比返條屍既，你知咩料啦
我咁樣講出黎一定有唔少先達深都狗想打我
我想講

屌你老母先達深都狗

幾個月前係連登見過個名

。。。thanks

有時間的話 日日係企係佢舖頭前面
唔駛出聲 心口掛住塊牌寫住前面黑店

深之都，先達

你最on9唔係比人搵租柒
你最on9 係柒左周圍講

我反而想知深之都有邊間唔黑?

冰藍手機 Ceeport Mobile，帶你走進奇異的冰藍世界！

屌老母！含撚啦冰藍！

實有咁多時間啦 雖然都不失為一個辦法

正仆街！！！

冇

要擺低部機就梗係唔整啦

真正月經post

點解會係俾街外人整
係整都返大陸啦

個度龍蛇混雜 搵幾個公仔佬搞你就麻煩

當交學費啦

依間野係連登比人追殺左好撚耐啦

屌完你當個教訓
on9先去先達深都整電話
更on9既係仲要唔睇住佢整
最on9係當時唔嘈唔報警仲要俾埋錢 而家仲要上連登屌人

點解可以咁on9

建議你去上面有巴打post出黎嘅追殺post一齊幫推，等依個世界少d送錢畀佢地洗嘅on9仲好

世上就係有啲咁仆街嘅人
唔係個個人都咁善良

呢間冚家產咁岀名都去

唔係咁易
總會有啲傻鳩好似樓主咁
以為自己實夠運無事去博 唔用腦㗎
咩深水埗 旺角
真係細細個就聽過有幾出名
到最後依家咪又係要買新機 個成肚氣

睇左兩登咁多年 仲有人仲伏

大陸係自己人？

好彩當時買機怕死買左apple care
係就係成千蚊 但包意外損壞換新機都係幾百
一次都抵番
真係唔敢拎出街整 有事都無仇報

究竟深之都同先達可以食蠢人維生食到幾多年

今時今日竟然仲有人拎電話去整唔企係隔離望住

人類總要犯上同樣的錯誤

點解唔即時報警

大陸人都無香港人咁貪心😂
幾多人上華強改機
人地手工都贏半條街啦

其實唔好笑樓主啦
真係好撚慘

攞部Apple 去深水埗整

南亞仔幫到你
留tg

正傻西

樓主自己on9又怪得邊個丫 你隻勞力士壞左正常都攞返原廠整啦 除非間嘢你好熟先敢放底俾佢地整啫

同感

間野係仆街應該俾狗屌
但都真係夠多智障
覺得世界美好無壞人先至生存到今日

Dse雞 返去讀asso啦垃圾
腦都無都唔知點生存

報警先啦

下次開post問下先啦
唔明點解隔一個月就有呢d post
比晒d錢班仆街賺
辛苦返工既人搵得咁少錢
偷呃拐騙就賺大錢
香港

以為講天才吧，點知屌黑店

其實有客行入去個陣，間鋪d人點忍笑架呢

樓主真心蠢

買過部都無咁嬲

有邊間唔係黑店...

大陸同你搵埋粒 rom 都仲得

而家社會風氣係咪痴撚線 個個睇人仆街最開心咁屌樓主

On9唔緊要，不過最緊要有個譜囉

正如班on9仔成日去先達買完電話、去黃金買完遊戲機
返到屋企發現俾人水咗
就打篇千字文上網屌曬鬼

好多傻仔真係信出面D電話鋪有apple原裝零件㗎

蘋果野貴少少攞返下apple整仲好

基本上無一間係信得過

攞唔返錢唔緊要

日日搞下佢

報下海關等佢無生意做都好

香港人呢啲昆人真係好撚賤
大陸又平又快行個圈乜都搞掂，因為佢地收既百零蚊已經係好貴

黃金買遊戲機有問題咩

都話Apple唔理我

唉預左

會受理咩

有無諗過其實係第二間攞
屈返第一間

報警啦

你覺得係佢整壞你部機嘅佢無得唔受理
即刻去鋪頭check閉路電視
check到佢就收皮

冰藍手機 我以為有部新機出. 叫呢個名......

點解地日 整機都出事
好似重衰過大陸. 唔怪得咁多人攞部機上大陸整.

算啦，之前同你差唔多情況，啲ifandog都淨係識屌鳩你，乜嘢都係用家問題

但深之都啲仆街好似唔係喺鋪面整